HTC 用家自閉討論區 (6) HTC U11 6月2開賣

標題柒左唔好推

推

HTC HK
已讚好的專頁 · 8 小時 · 已編輯 ·

提提各位，*於HTC網絡商店預訂HTC U11炫藍銀色及寶石藍色128GB版本嘅訂單，將會於明日(6月2日）開始陸續發貨，非常感謝大家嘅率先支持！